跆拳道算唔算係最強武術？

俾小朋友學都唔驚整親
各位JM 同唔同意呀？

唔覺，一個盾ko你。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

有齊一set!

最緊要係護手
小朋友整傷手就考唔到試啦

高質運動

聽日黑帶公開賽

垃圾武街術呃飯食

我哋精英中心嘅格鬥技擊
係東南亞係首屈一指嘅